\subsection{IU5-1-5 Solicitud registrada}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el mensaje "Solicitud añadida exitosamente"

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el boton \IUbutton{Aceptar} de la pantalla \IUref{UI5-1-2}{Registrar solicitud}.

\IUfig[.90]{/CU5-1-RegistrarSolicitudes(5).png}{UI5-1-5}{Solicitud registrada}

\subsubsection{Salidas}

	Ninguno.

\subsubsection{Entradas}

	Ninguno.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Regresa a la pantalla \IUref{UI5-1-1}{Solicitudes}.
\end{itemize}
